FaceID真係好撚唔方便

完全係廢左武功

買完iphone11完全冇用過
仲係入密碼
好掛住部se呀

太空空氣清新機:dum咗部iPhone X/11 etc未

認同
好似android 機咁有埋指紋鎖咪幾好

我同公司同事試咗6款口罩，仲未有一款係可以戴住設定到face ID/認到口罩樣

有冇人可以介紹款口罩俾我

我已經想過番啲嘢落部舊iphone 8用算

國王的口罩

On9 tim cock
要笠9佢麻包袋

samsung又贏

真係有iPhone 8樣嘅se2應該一大堆人衝去換機

用緊Iphone 8都想換

真，講嘢九唔搭八，同大陸人講唔想做中國人就dum咗張香港身份證一樣咁戇鳩

初初係。而家用耐左佢又間唔中戴住都認到

帶咗口罩又要除低解鎖真係好撚麻煩

救救

介紹過款電話俾你就可以

成半年都未閂 Face ID

其實我得
原本認唔到,然後入密碼
Train咗兩三日,FaceID認到戴同唔戴嘅樣

戴多排就認到，雖然唔係次次中
之前有排病咗連續戴咗個幾月口罩，宜家部iPhone基本上拎起就解到，但係好刻意咁拎起身對正又解唔到

太空五毛嚟

touch id 嘅勝利

係呢個情況唔方便姐

表示返工要帶口罩
用左密碼好耐

等今年新機，聽講有on-screen fingerprint sensor

6月開始已經叫大家停用FaceID啦 一早習慣左

戴口罩煩撚到仆街

我部機好似開始認得我帶口罩個樣 有時可以認到我

你鍾意啦，自己選擇
我就返到屋企開返face id嘅

部電話開始認到個樣

11pro轉番8仔
舒服晒

你覺得係好事？

好掛住考古學家

點解啲人話口罩都解到鎖係咩心態

你喺屋企都戴口罩咁有趣？

你戴口罩解鎖fail 再打密碼後，佢會慢慢學你個口罩樣，
(申利： 我戴口罩都未解到)

AI is gonna kill us all

部11 pro嘅Face ID已經學到我戴口罩個樣

耐咗真係解到

帶咗四日, 今日開始認到了

Password la

垃圾faceid

訓練下會用到

解600次都學唔識

要訓練幾耐？

55